比你地藍絲父母去睇.

呢個台灣人以台灣同香港黎做比較
以較淺既方式講解送中

希望可以喚醒果堆藍絲父母

我覺得值得share出去
佢講得比較清楚
而且佢以台灣既觀點去引入香港反送中度

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！